# README #

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version v2.20


### How do I build the code? ###

1.下载和安装codeblocks（带ming32 4.7.1）
http://nchc.dl.sourceforge.net/project/codeblocks/Binaries/13.12/Windows/codeblocks-13.12mingw-setup.exe  
2. 下载wxMSW-2.8.12 
放到codeblocks的安装目录下
设置cb的wx路径：settings->global variants
设置base 路径即可。

3.下载emide source
http://www.emide.org/files/downloadfile.php?file=emIDE%20V2.20%20Source.7z
解压

4. 用cb打开emide.cbp，编译

5.修改update.bat中路径，执行update.bat